屌那星 咁都拉唔開7分

遲早賴野
利物浦